【Road to Ultra 2018 香港站】集中討論區

仲有個零禮拜就係，點解仲未有人開post講 冇人中意edm

來自邁阿密的電音盛典香港 Road to Ultra 將於 2018 年 6 月 9 日（週六）第三度旋風過境，吹襲香港！千呼萬喚的 RTU 熱帶氣旋於今年首次登陸亞洲國際博覽館，擺脫炙熱天氣高温限制，勢必刷新您的電子音樂節體驗。延續往年備受高度讚揚的國際級水平製作，加上今年獨有的室內場地優勢，聲與光的呈現將達極緻，嶄新的多元感觀視覺體驗配以神級電音藝人演出陣容，不能錯過年度香港電音節！

今年d line up，大家點睇

有冇巴絲打買左飛 一齊討論下

條片已經睇到我好high

無阿倫 我要聽迷失人間呀

室內 不了

搶到680

呢排太熱 我十分ok佢室內

細好多 迫啲又冇咁好feel
希望下年轉返戶外

有去第一年，但跟住都無去了，依家有creamfields我覺得比RTU更值得去

想問下點攞飛？ 第一次買

Line up麻麻地 得a^i 係最期待
不過好彩既係冇trap冇dupstep
House of house

有冇人可以答我 係咪會自動寄比我

想去，但個日唔係香港
留返去台灣九月creamfields 個lineup 好正

幾時有set time? 利申淨係去到下午，夜晚有事

E ticket wor

Headline 一定係夜晚喎

會send去買個陣留低左既email提你已經可以拎ticket
可以嘗試下去收件箱或垃圾桶search下 festground 為關鍵字

1）方法就係入返festground個網login個時申請買飛申請既ac

2）Login左之後搵返order 然後view order 再download以pdf檔形式既ticket

建議拿拿臨check下同埋記得print定張飛以防萬一 夠曬長盡啦掛

飛已買 要聽san holo timmy同kshmr

係好一般 除左a^i同rayel兩個 其他不了

買左一日定兩日？！ 我仲未買到飛

去得外地緊係買曬兩日口廿 點解未買到？？？

個line up好撚勁 接近edc japan規格
唔知拎唔拎到假去

聽台灣frd講呢到只係day1黎

好彩係買early bird七百蚊
如果正價一千幾就不了

🤝🤝🤝有機會到時見啊巴打 申利4月頭先走完轉台灣looptopia

唉 Lootopia個次冇去
因為撞正左廣州creamfields 一早買左
好失策

好有feel 萬獸又有hardstyle q-dance 聽到濕曬

Ching你已經收到？
我搵唔到有
但我上個月已經買左

開賣個日唔得閒 有野搞 無哂早鳥

真係好想去就挨貴飛

我連pdf都download埋落黎啦

咁冇計了，creamfields見啦大家

Ching可唔可以留TG 幫幫我

有冇巴打一齊組隊去？
利申：得另一個fd一齊去 依家有少少後悔買咗

你留比我啦 我唔方便

我一陣打去CS搞，再搞唔掂就搵你啦

Hardstyle
個次係廣州接近一半係trap
係咁睇住班廣州仔不斷狂鳩fing頭 我心諗

圍埋d自己一班既女一齊跳啦
好易識人架咋
到時你就可能撇甩埋你個frd

未夠18係咪一定入唔到？有fd未夠 見有人放飛諗緊買唔買

笑撚死我
trap點fing 係又fing唔係又fing

係

官方話今年室內應該比上年個地方更大
今次line up好似差左

你sure大左？ lineup差就一定架啦rtu咋唔係ultra啊

有無人起yahoo store買飛 買左 佢中午打電話比我叫我email比資料佢 ，仲未收到回信
仲要大陸公司

想知係咪要對名入場？

有冇人知

應該係，我記得上年要ID拎飛

你嗰日係咪會去？

對名姐 唔洗人陪掛

第一年有martin garrix同galantis
第二年有hardwell同zeed
今年...我真係不了 仲要搬去expo搞 辣殺音響 次次聽完耳仔都好痛苦
下個禮拜去SG UMF